旺角劏房12歲女遭肢解 母涉謀殺被捕

點解要肢解自己個女

香港地真係好痴線

擺明12啦，襯返個年齡呀嘛

做乜撚

咁大仇口

碎乜撚野呀 乜撚野叫碎呀柒頭皮

聽日八下先

...

12 歲女

....

佢係問肢解到幾碎

係咪吸毒?

初步得悉，被捕女子持雙程證來港，經常在港逗留；女死者則持香港身份證，在區內就讀小學六年級，警方亦正尋找死者父親。消息稱，死者被斬開6至7件，再遭到剖腹，腸臟等內臟流出，死狀恐怖。據知，現場傳出一陣陣強烈消毒藥水味，懷疑有人作案後在單位內灑上。

班黑警成個月唔駛食肉

似係個老公唔要老婆 跟住個老婆話殺左個女黎報復

神探

支那狗真係痴撚線

等睇你班神探炒車

難分真與假...

等睇CommonEnding：

雙程蝗變單程蝗，港豬又要幫蟈家養多隻癡線支那種過世！！！！